<?xml version="1.0"?>
<gameList>
	<game>
		<path>./Capitain Toad/code/Kinopio.rpx</path>
		<name>Captain Toad: Treasure Tracker</name>
		<image>./downloaded_images/Kinopio.jpg</image>
		<desc> The intrepid Captain Toad sets off on his own adventure for the very first time through a wide variety of tricky, enemy-infested, maze-like stages to find hidden gems and nab elusive gold stars. Equipped with nothing more than a neck scarf, backpack and oversized head lamp, Captain Toad finds hidden gems, coins and power-ups on his way to the gold star at the end of each tricky, trap-filled stage. Captain Toad isn't particularly fast or strong. He can't jump and he has no super powers. But he knows that sometimes, it's all about wits and perspective. Twist the camera to reveal hidden locations and other secrets. The Wii U GamePad offers a closer view of the dangers and hidden items in each maze, and its gyro controls can also be used to peer around. Captain Toad's world is brimming with life, with dangerous enemies, tricky platforms, nasty traps and secrets to uncover. Each stage is its own puzzle to solve, and littered throughout are hidden items in hard-to-reach places. Can you help our tiny adventurer survive to find them all? </desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2014</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Platform</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Donkey Kong TF/code/rs10_production.rpx</path>
		<name>Donkey Kong Country: Tropical Freeze</name>
		<image>./downloaded_images/rs10_production.bmp</image>
		<desc>Donkey Kong Country: Tropical Freeze é o novo jogo de ação de deslocação lateral da série Donkey Kong e será lançado exclusivamente para a Wii U!

Nesta aventura, os Kongs devem recuperar a sua ilha, da qual os malévolos Snowmads dos mares do norte se apoderaram. Para o fazerem, partem numa viagem que os levará até cinco ilhas diferentes, para além da gelada Donkey Kong Island.

Este será o primeiro título da série em HD, pelo que poderemos ver mais detalhe e expressão no mundo do jogo. Dependendo do nível, poderás rodar ou mover a câmara à tua volta para veres cenas dinâmicas enquanto jogas.

Juntamente com Diddy Kong, a Dixie Kong regressa como personagem principal enquanto, pela primeira vez, podes jogar na pele de Cranky Kong. As tuas habilidades mudam consoante o companheiro que escolhes trazer contigo, proporcionando novas opções e possibilidades. Existe até um modo cooperativo para dois jogadores, em que cada um deles controla a sua própria personagem e trabalhará em conjunto com o outro para avançar no jogo.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2014</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Platform</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./GAME &amp; WARIO/code/Slate.rpx</path>
		<name>GAME &amp; WARIO</name>
		<desc></desc>
		<rating></rating>
		<releasedate></releasedate>
		<developer></developer>
		<publisher></publisher>
		<genre></genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Kirby and the Rainbow Curse (USA)/code/seven.rpx</path>
		<name>Kirby and the Rainbow Curse</name>
		<image>./downloaded_images/seven.jpg</image>
		<desc>Do you have the magic touch? Then guide Kirby as he sets off on grand adventures in a hand-sculpted clay world. Draw lines on the touch screen of the Wii U GamePad controller to create rainbow-colored clay ropes to move Kirby around freely, or tap him to attack enemies or blast through obstacles. Transformations include a submarine, rocket and tank. In underwater levels, Kirby dons a swim mask. If his power level gets too low, a clay bandage appears on his head.</desc>
		<rating></rating>
		<releasedate></releasedate>
		<developer></developer>
		<publisher></publisher>
		<genre></genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Mario Kart 8/code/Turbo.rpx</path>
		<name>Mario Kart 8</name>
		<image>./downloaded_images/Turbo.bmp</image>
		<video>./downloaded_videos/Turbo.mp4</video>
		<desc>Vira o teu mundo ao contrário com Mario Kart 8, em exclusivo para a Wii U! Experimenta o modo antigravidade e corre na vertical ou de cabeça para baixo numa variedade de pistas, competindo com outros jogadores, estejam estes no mesmo espaço que tu ou no outro lado do mundo!
Acelera sobre os painéis azuis de antigravidade para começares a conduzir de forma nunca antes vista, descendo cataratas, percorrendo paredes ou tetos de edifícios e muito mais. No modo antigravidade as regras da estrada também se alteram, já que se chocares com adversários receberás um incremento de velocidade graças ao novo Pião Turbo! Com corridas que desafiam a gravidade, colisões aéreas ao planar e competições submarinas, qualquer superfície é passível de se transformar numa pista de corrida!
Para além dos clássicos karts e de rápidas motas, tens a possibilidade de partir para as pistas com um novo veículo que oferece um tipo de controlo único. Escolhe pneus, um chassis e um planador para criares o veículo perfeito, quer procures uma velocidade incomparável, uma aceleração de fazer inveja ou uma boa aderência. E da mesma forma que existe um veículo adequado para todos os tipos de jogadores, existe também um comando para todos – à escolha tens o Wii U GamePad, o Comando Wii U Pro, o Volante Wii (com o Comando Wii), o Comando Wii com o Nunchuk ou o Comando Clássico Pro.
Defronta os teus rivais, estejam estes longe ou perto, numa variedade de modos de jogo. Com mais três amigos podes jogar de forma local nos modos Grande Prémio, Corrida VS ou Batalha, ao passo que online as corridas podem envolver até 12 pilotos**. Participa em emocionantes torneios online ou cria os teus próprios: escolhe a data e a hora de início das partidas, estabelece um conjunto de regras para as mesmas e partilha depois o código do torneio com outros jogadores com quem queiras competir!
Com o novo canal Mario Kart TV tens agora a possibilidade de partilhar os teus sucessos (ou derrotas!) na pista. Cria um vídeo de melhores momentos que demonstre as tuas manobras mais perigosas ou os melhores objetos que tenhas conseguido, assim como outros momentos recheados de ação. Depois basta carregar o vídeo para o YouTube*** para que todos possam maravilhar-se perante a tua destreza ao volante!
Estão disponíveis para compra novas personagens, pistas e veículos na Nintendo eShop na forma de conteúdos adicionais! </desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2014</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Driving</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
    </game>
	<game>
		<path>./Star fox guard/code/PRJ_031.rpx</path>
		<name>Star Fox Guard</name>
		<image>./downloaded_images/PRJ_031.jpg</image>
		<desc> Grippy Toad, the founder of Corneria Precious Metals Ltd., and Slippy Toad of the legendary team Star Fox needs your help protecting their booming business! All you have to do is keep an eye on a dozen video screens as you mow down waves of attacking robots with your turret-mounted cameras!

Quick! Tap the corresponding camera on the Wii U™ GamePad controller to see the entrances and shoot those walking and rolling robots down! But just when you think it’s all smooth sailing, look out for robots that carry shields, trigger smoke bombs, or even steal your cameras. Complete missions to level up, unlock more missions, and gain access to special cameras you can use to defend each facility. Then, customize your own waves of attacking robots to challenge (or terrorize) your friends! </desc>
		<rating></rating>
		<releasedate></releasedate>
		<developer></developer>
		<publisher></publisher>
		<genre></genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Starfox zero/code/PRJ_030.rpx</path>
		<name>Star Fox Zero</name>
		<image>./downloaded_images/PRJ_030.jpg</image>
		<desc>As legendary space pilot Fox McCloud, blast through an onslaught of enemy forces to bring peace to the galaxy. In this white-knuckle space shooter, it'll take more than luck to master the Arwing jet, the Gyrowing flight drone, and the Landmaster tank! You have what it takes. Now prove it.

General Pepper needs your help! Use your TV's cinematic view to fly and identify targets and see through the eyes of Fox with the Wii U™ GamePad's screen as you lock onto enemies and fire. You'll also have to use advanced flight techniques like boosting and barrel rolls to survive the relentless assault. With the help of the rest of Team Star Fox , tackle missions in the air and on the ground in a variety of planets teeming with enemies. Then engage vast armadas of powerful ships in outer space dogfights. Master your craft, defy the odds, and earn your face-to-face meeting with Andross. Only you can restore peace to the galaxy!</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2016</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Simulating</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Super Mario 3D World/code/RedCarpet.rpx</path>
		<name>Super Mario 3D World</name>
		<image>./downloaded_images/RedCarpet.bmp</image>
		<desc>Viaja com o Mario e o Luigi até ao Reino das Anafadas em SUPER MARIO 3D WORLD para a Wii U! Mais uma vez, o Bowser raptou a princesa anafada e cabe a Mario e aos seus amigos resgatarem-na. Na sua missão os nossos heróis terão de enfrentar todo o tipo de truques e armadilhas, incluindo canos transparentes, bolas para lançar contra os inimigos e comboios em movimento com tetos onde terão de deslocar-se. Com um modo multijogadores para até quatro pessoas e controlos no Wii U GamePad, SUPER MARIO 3D WORLD promete toda a ação típica de um jogo Mario e muito mais!
		A gama de equipamento para a cabeça de Mario, assim como as suas habilidades especiais, continua a aumentar. A par de transformações clássicas como Mario Tanuki e Mario Bumerangue, o jogo apresenta novidades, como a possibilidade de trepar e arranhar paredes como um gato depois de apanhar um superguizo, colocar uma caixa canhão na cabeça para lançar projéteis ou de gerar um útil clone para ataques a dobrar através de uma duplicereja!
		Mas Mario não está sozinho nesta aventura. O Luigi, a Peach e o Toad acompanham-no, cada um contribuindo com as suas próprias habilidades: apesar de Mario oferecer o conjunto de habilidades mais equilibrado, Luigi é capaz de saltar mais alto, a Peach flutua em pleno ar e o Toad é o mais rápido em terra firme. Escolhe a tua personagem preferida e utiliza as suas competências para explorares totalmente todos os cantos e recantos de cada nível!
		Até quatro jogadores podem juntar-se no modo multijogadores local de SUPER MARIO 3D WORLD para em cooperação concluírem um nível ou em competição tentarem alcançar a pontuação mais alta. À disposição tens, ainda, uma variedade de comandos*, o que te permite escolher o que se mais se adequa ao teu estilo de jogo.
		Se encontrares um dos muitos carimbos escondidos pelo Reino Anafado, poderás utilizá-lo para personalizar as mensagens que publicares no Miiverse a partir do próprio jogo. Conseguirás encontrá-los todos?</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2013</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Platform</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Super Smash bros U/code/cross_f.rpx</path>
		<name>Super Smash Bros. for Wii U</name>
		<image>./downloaded_images/cross_f.jpg</image>
		<desc>Mario! Link! Samus! Pikachu! All of your favorite Nintendo characters are back, along with plenty of new faces, in Super Smash Bros. for Wii U, the next entry in the beloved Super Smash Bros. series. Up to four players can battle each other locally or online across beautifully designed stages inspired by classic Nintendo home console games. With a variety of control options and amiibo compatibility, the timeless Super Smash Bros. battles come alive. </desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2014</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Fighting</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./The Legend of Zelda Breath of the Wild/code/U-King.rpx</path>
		<name>The Legend of Zelda: Breath of the Wild</name>
		<image>./downloaded_images/U-King.png</image>
		<desc>The Legend of Zelda Breath of the Wild é um jogo eletrônico de ação-aventura desenvolvido pela Nintendo Entertainment Planning and Development e publicado pela Nintendo. É o décimo nono título da série The Legend of Zelda e foi lançado mundialmente para Wii U e Nintendo Switch em 3 de março de 2017</desc>
		<rating></rating>
		<releasedate></releasedate>
		<developer></developer>
		<publisher></publisher>
		<genre></genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Yoshi HW/code/pj023.rpx</path>
		<name>Yoshi&apos;s Woolly World</name>
		<image>./downloaded_images/pj023.jpg</image>
		<desc>Set off with a friend* through a wild, woolly world in this grand Yoshi™ adventure! A treasure trove of clever handicraft stages are ready for you to explore. Unravel their secrets and color your world with a spectrum of yarn balls to knit new paths and get every last collectible.
Knitting yarn, patchwork, and other handicraft materials combine into a whimsical and crafty backdrop for our knit Yoshi to explore. Instead of eggs, this time Yoshi tosses yarn balls that he can use to clear blocked paths, tangle-up enemies, or even knit together platforms and warp pipes. Yoshi can also tug at stray yarn to unravel walls and reveal hard-to-reach areas filled with hidden collectibles. Tackle challenges in local 2-Player co-op by partnering up with a friend. Gobble 'em up and spit 'em out to reach new heights or take out craftwork creepers like paratroopas, piranha plants and shy guys! It's time to get crafty.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2015</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Platform</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./New super mario bros u/code/red-pro2.rpx</path>
		<name>New Super Mario Bros. U + New Super Luigi Bros. U</name>
		<image>./downloaded_images/red-pro2.jpg</image>
		<desc>New Super Mario Bros. U is a new, side-scrolling adventure featuring Mario, Luigi, Toad … and your Mii character. Now’s your chance to step inside the Mushroom Kingdom and explore new worlds, new power-ups and new ways to play. Up to five players* can jump into the fun, with up to four people using Wii Remote controllers and one on the Wii U GamePad. The experience is different, depending on which controller is used. </desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2012</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Platform</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
	<game>
		<path>./Bayonetta 2/code/PRJ_010.rpx</path>
		<name>Bayonetta 2</name>
		<image></image>
		<desc></desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>2014</releasedate>
		<developer>Nintendo</developer>
		<publisher>Nintendo</publisher>
		<genre>Action</genre>
		<players></players>
		<playcount>0</playcount>
		<lastplayed></lastplayed>
		<md5></md5>
	</game>
</gameList>
